幾時先搞藍屍鋪頭呀屌你老母

由得佢地賺住錢賣港？企係共狗果邊原來無代價既，比我都奶共啦

推

幫推

佢無做野只係表態就未搞住啦，最多貼街招同佢宣傳

喺佢門口派下傳單就算啦

生意制裁

美心、老麥要搞啦掛？

仲有扑野家
我相信實有200萬人之一去左果d地方食野，中伏
所以咪要主動去叫人唔好幫襯

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

方法一嘅禮貌勸退途人&提醒親友
我已經有做

我都有，愈多人做愈有效

係搞都搞中資國企先，直頭係國家機器

由下而上等啲藍屍小店執柒咗先
蚑企需要大量文宣去污名化佢哋
但同時班奶共狗幫襯佢哋，你係阻止唔到

有成個蝗國支持，好難見效